# Техномаш
> 2019.08.06 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/t/tehnomash_logo1t.webp)](f/c/t/tehnomash_logo1.webp)|<info@tmnpo.ru>, +7(495)689-50-66, Fax +7(495)689-73-45;<br> *Россия, 127018, Москва, 3‑й проезд Марьиной рощи, д. 40*<br> <http://www.tmnpo.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**ФГУП "Научно‑производственное объединение 「Техномаш」"** — головное предприятие Роскосмоса по реализации Федеральной космической программы в области технологий. Предоставляет услуги по метрологической аттестации, сертификации качества и технологическому аудиту.



## The End

end of file
